# Atelier 

+ une liste
+ Le [salon tchap](https://tchap.gouv.fr/#/room/!fnVhKrpqraWfsSirBK:agent.education.tchap.gouv.fr?via=agent.education.tchap.gouv.fr&via)

Une modification déclenche le commit


Une modif d'Eric !

# Fusion et branches (séverine)

## requête de fusion : 

on peut faire une *prévisualisation* de la fusion en cliquant sur "voir application" 
<br>-> ne pas oublier de fermer en cliquant sur le petit carré noir à côté<br>
Puis : marquer comme "pret"<br>
puis : fusionner


## pour fusionner deux branches : 

dans le menu de gauche : Code -> Requête de fusion<br>
Ne pas oublier de mettre en brouillon 



